red dead online 更新

主要係Online版拆開獨立賣

Bounty hunter 加10 level 同埋會有新任務

新outlaw pass 有100 level

佢個濕鳩free room 加返人數未 之前玩一個ser 得幾個人

係咪仲有新線上故事任務？

而家都好少見呢個情況，夜晚黃金時間隨時都有10幾個人

我估最多好似酒商咁，新嘅bounty會加番啲故事片段？

新入手red dead online PC行幾步疾一下可以點搞
遊戲已經較左低效 (入GAME果陣佢DEFAULT係行中效)
又唔覺cpu ram headdisk % 行好高 (用hdd)

Driver 問題？